蕭若元 回應林鄭次輪1375億抗疫措施 港府有錢到可以玩足六年！

蕭若元
回應林鄭次輪1375億抗疫措施
港府有錢到可以玩足六年！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-04-08

memehongkong
614K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

Oh well...